大家會唔會幻想老師一齊考dse會拎咩grade?

一定高分過你先

睇下咩老師啦，我成日諗某個廢柴一定低分過我🤭🤭

淨係考一科嘅話其實冇乜問題嘅, 但係全部科考曬嘅話

中文老師應該都幾難拎5星

好多都回撚曬塘啦

而家考應該回塘

佢地果陣考好多都有5/5星星啦

係連登先老屈老師廢者

上一代就話師範者

後生果d好多會考都2x分 dse幾個5啦

正常啦 大學考完試都唔記得晒啦

當打之年考到5星星都係事實

3-4應該輕鬆拎到

讀完碩士真係輕鬆做

5可能要溫一溫

又唔好當碩士內容廢

睇一睇都識番啦

睇學校啦
同埋都要操卷
band2/band3通常都回撚曬塘
但呢幾年d好多人都無5以上入教院

而家老師好多都非教院啦 中大多

當年考第一屆個通識老師都報咗一齊考，結果佢都係得5

5算好好啦 又唔係全職讀書

你呀sir幾玩得 敢挑戰

以前個啲就有料 依家呢啲好難講
識人中文拎4讀edu中文教育準備出黎做中學老師真係俾佢嚇一嚇

個個系都係一樣嫁啦

最叻咪考試果陣

有幾多大學生畢業後 記得晒d內容

3個月都忘記晒啦

數學呀sir數學系畢業？

雖然分數唔係大晒但都叫可以證明到水平先

拎高分嘅個底點都有返咁上下 同拎4嘅係冇得比 始終中文唔係死記硬背答題技巧就得理解同寫嘢個啲都係要浸出黎

拎4嘅自己中文都唔算好好 佢地中學大學讀個陣都辛苦啦仲點教中學生拎高分？

我記得最後一屆會考有老師同家長一齊考
仲上左新聞

老師考幾多關你撚事咩
事實就係你要考佢唔駛考，有咩好比較

DSE唔同左玩法咁多，如果老師肯去考其實好大guts
當然當年既AL真係好難，所以唔好睇少你老師當年分分鐘好撚勁

係

計了條無人計的數！！

Dick hui 都成日去考

數理科真係攞5**應該唔難 佢哋教咗咁耐
啱就啱 錯就錯
識人做數學補習 真係年年去考都攞5**

反而文科變數大好多 尤其是作文嗰啲
攞個5應該唔難 不過有無5**就要睇運

做到先算la
個個三大中文 到時interview有咩bargajning point

阿May升grade

會幻想補習老師去考多啲成日吹到自己教出來嘅人幾勁幾勁但無見過佢本人去考

幾時都話連登仔考DSE年代一定係無敵
勁撚過人哋本科畢業

數理科應該坐底5*
**就睇情況

我以前阿蛇考咗一次，考之前話想拎A完夢
考完就失咗終，無幾耐被我炒咗
我屌

數理科去考 冇五星都冇資格做老師啦
補習老師就實有五星星
利申之前跟過嘅數學補習老師
年年都去考 講緊嘅係可唔可以滿分 同埋幾多分鐘做完

咩呀D名師咪考左A先教人囉

嗯，你說得沒錯

其實AL冇A、B
DSE冇5*、5**
都幾難做到你老師

當然都仲有極少數人係呃飯食
我都唔明點解有I大畢業既可以教到書

未見過admin score 要求唔係lv5/above

考數學個穩定性高好多，因為真係有絕對答案。

中英文之類嘅鳩噏科，啲答案係一個範圍嚟。所以一次考過高分嘅人唔代表下次都得，最多唔會低分。

咁你依家咪知

考ce/al, 我諗教開果科既應該點都拎到a掛
係中文有機會炒車，但都應該坐b望a？

當年我個m2 sir有去裸考math同m2，兩科5*

你咩事變到咁正能量

中文嗰班唔知拎唔拎到4

大把補習天王有考DSE

老實講句，中文教師冇舊制ab grade點入中文系？

唔係呃飯食既老師入黎揮個靚手

你以為教band 2 就係廢人？

不如問下校長識唔識考公開試好過

說話個小組討論都玩撚死你
D人一係唔講野，一係就鬥講

Retake 專科中文咪得囉